SMT 4G係唔係正常？

SMT 4G係唔係正常？

彩虹得返3G